第一次砌機求指點,with list求修正

都做左好幾日功課追左POST,原本拎悠2個LIST想汁小小但係D PARTS好似都已經OPTIMISE哂.想巴打指點幾個問題同埋而家list咁樣你會唔會有咩修改建議?budget6-7k,其實而家已經到頂..我search左jumbo同中央田既網上報價,都差不多,想問下到場全set咁買會唔會有得打拆?
我見有巴打話jumbo係水貨黎?

1.主板同樣用350B呢張晶片 唔同牌子GIGABYTE,ASUS,MSI,ASOCK等等 應該點選擇?

2.同上但係FOR 顯示卡

3.其實我唔係用好多位,如果SSD想縮小小有冇得諗?

4.原本悠2個LIST用Skaroon VG4個機箱,想問下我如果轉Skaroon S25會唔會唔夠位?

5. 個機箱頂位可以放多兩個風扇想請問下如果放應該抽風定入風?(原本個箱前2後1)

6. rx 580我見輸出有3個
Dual-link DVI-D *1
HDMI *1
Display Port *3
想問下有冇話邊一隻最好?

7.如果砌機我買齊上面d零件係咪就可以定係還要再買d連接線材?ps我有hdmi線.keyboard同mouse

你咁問 有點擔心

所以先想問清楚...求巴打指點下

第一次買砌機 都係叫佢砌埋 話晒你買全套 通常免費兼有保 遲下自己做下upgrape

中央田售後好d 同埋買全套多數r到免費砌
單買零件先去jumbo 夠平

線材基本上唔洗額外買

巴打都做咗幾多research

想自己砌一黎砌完自己下次換野都識換,2黎都怕比人伏轉左2手貨,我睇巴打講砌完佢會開BIOS比我對係咪我買既MODEL,但係咁樣對唔到係咪新野

樓主塊同條RAM好似唔夾喎，你上GIGABYTE個網站CHECK清楚先好喎

鐘意 gigabyte 就轉 GA-AB350M-Gaming 3

係喎,佢MEMORY SUPPORT LIST上面冇3000HZ呢條..巴打有冇介紹用邊條好....下面係個SUPPORT LIST..

其實唔一定要GIGABYTE,不過想問下其他有咩分別,邊隻好?我見有巴打話ASUS 果隻有BUG?

如果用ASRock AB350M PRO4, B350, MATX, AM4, 4*DDR4,,
我睇左好耐都唔見有咩RAM岩用..

好多間都會同你講冇貨叫你換第2隻
之後你唔識就會跟佢建議
但係好多人都想係晒同一間執,因為有咩都成舊掉俾佢就算
最後我想講唔好去"中英田"佢多數冇貨
雖然我都見過"珍佬"送用過甩色包裝又開過既讀卡器
只可以講都係屎

係咪基本上一定要用官方list上既RAM, 先確保有同樣mhz?

以前用INTEL係唔使睇嘅，係AMD而家新U同板先會唔夾RAM，我之前買嗰時冇CHECK過，而家想超頻都超唔到

巴打可唔可以分享下你用緊咩U,板同RAM?

通常我會做晒咁多間報價
通常都係滙x報價之後拎價單去正x問拎價單之後再去中央x拎報價單
正常都應該拎到接近最低價

顯示卡就個人喜好，底板多數都係asus同msi,不果gigabyte 自從炒左bios後就不了

拎完最後個間 再拎去第一間

有vcore heat sink, 非MSI B350M Gaming Pro 三相版就OK